［歷史回顧］解放軍出動清塌樹，張建宗籲「勿過分演繹」

香港人太善忘定點？舊年已經同你試清嗮水溫。

今次一定要同美國講明香港人唔支持解放軍

所以可以一錯再錯？

一定要追住質疑，出動機制係咩？話自發就自發？

舊年反對聲音唔大，今次一定要嚴肅處理。